IMPLEMENTAÇÕES:
Funções de inserir, editar, deletar e atualizar criadas (CRUD)

Funções de Testes no JUnit feitas

Página novo funcionário implementada

COMO EXECUTAR:

Não consegui fazer a conexão da página web com a aplicação java e o banco de dados, por isso o passo
a passo é apenas para executar o projeto.

1- Com o tomcast, o maven configurados, é necessário abrir o cmd na pasta do projeto

2- Utilizar o comando mvn package

3- Colocar o arquivo .war na pasta do Tomcast/Webapps

4- Abrir o http://localhost:8080/funcionarios-0.0.1-SNAPSHOT/index.html (dependendo da configuração a porta do host é diferente).



passo a passo feito seguindo a documentação maven.
ref: https://maven.apache.org/guides/getting-started/maven-in-five-minutes.html
